# Article R371-21

La fonctionnalité des continuités écologiques s'apprécie notamment au regard :

― de la diversité et de la structure des milieux qui leur sont nécessaires et de leur niveau de fragmentation ;

― des interactions entre milieux, entre espèces et entre espèces et milieux ;

― de la densité nécessaire à l'échelle du territoire concerné.
